老老實實，網絡紅人達哥靠高登連登搵左幾多錢？又出賣左幾多個兄弟？

先唔講佢偷人D潮文黎讀！

當初口口聲聲話自己打機唔會為錢，依家又拍廣告又出活動，

仲成日偷偷借聽眾賣廣告幫人sell game，自打咀巴 ！

當初又話自己簡game，之俾人踢爆原來老早都開始收錢幫人宣傳sell game，

即係話所有game都佢收左錢要佢打邊隻就邊隻 (人中/MHW)，

依家機又hea打，講野又照稿讀(有人幫佢準備)，好撚心就摺撚埋啦 ！

最撚慘搵萬靚蚊PV行出黎同人講自己ceo，

PV都扮得CEO，香港咪成百萬個ceo！

收到風佢靠兄弟搵食，過橋抽板已經唔係新鮮事，

近期就係出賣Backup佬（身邊好多人都係靠Backup佬先識達哥），

最早期就出賣KMDD！

之後就輪到黎鷹同郭大俠(有Whatsapp互屌不歡而散record）！

收到風人地元老真兄弟依家已經唔想同達狗同一隊玩

鳩硬一早睇穿佢既西洋鏡！

篇文好熟識

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

樓主小心比狗咬

好人好姐叫豬澗

你幫你全家執骨啦

事實勝於雄辯

record呢？

樓豬走先
我幫你擋住班達哥小學雞fans

沖涼先，陣間UPLOAD

我祝你身體健康

吹呀？？？ 咪撚睇lo

食字好撚好玩？屌你老母

都沖左好耐涼下
係咪浸死左

喂？想睇record

record?

係咪要掉西瓜先上嚟？

用漒水沖涼？
source?
鳩up冇成本？

沖完未呀 嘥水費

吹撚脹 但人地賺到錢啊毒撚

係連登吊達哥， 找死咩

達哥好撚有機心，叫人開埋依啲明屌暗讚既post谷人氣，好撚垃圾

走啦屌你老母，收錢上黎做打手五毛

睇黎要掟西瓜啦

訓著左呀

record? 無就死返入你老母個閪到

UPLOAD緊啦

BACKUP 佬拎人地D野來搵錢都叫俾人出賣??
達哥冇告佢都算係咁啦掛

身邊大把人靠BACKUP佬(YOUTUBE)先識達哥，

UPLOAD唔洗花心機時間？洗唔洗貼錢呀！

依家咁樣過橋抽板真係睇唔過眼！

upload個個要曬心機玩個個就唔洗

Backup佬 90後嚟

有record圖=樓豬好波 達粉on99
無圖=樓豬死全家

認真我真人識BACKUP佬！

比佢為左幫達哥攪到有時食無定時，

所以人都好消瘦，也落下了腸胃既毛病。

最後只落得如斯田地。

樓主係咪仲用緊256k上網?
沖完涼up=訓著左
Upload緊=有時間回人

樓主張圖ps好少少，廢事搞咁耐俾張垃圾出黎就唔好啦

廢up完未？ 你又upload到未？
唔好再講無謂野，有圖就證明你係講真野，無圖就咪再廢up，真係鄧你老母難過

Down 落來再up上去要咩心機？寫個program全自動化都得啦
仲有咩叫如斯田地？d錢佢又咪係袋袋平安

睇到第一句已經唔想睇
投稿同偷文都唔撚識分
唔鍾意人就屈鳩人真係好撚肉酸啊

愈反愈紅 曲線宣傳

除左其中係某啲觀眾寫黎比佢讀，

大部分潮文都係無作者同意之下偷網上潮文黎讀，

從而吸引觀眾，賺取點擊同人氣

另外，黎特亦都係無達哥(好似係)同潮文作者同意之下，

偷直播sound track黎整潮文連環圖

達哥落Source係落send比佢條友個名而唔係原創source，所以同無落無分別

達狗請左好多打手

樓主 我地比咁多時間你 你記得p得好小小

點解你講到似層層成個知情人士咁又唔攞啲證據出嚟
老實講我曾經晚晚追達哥睇 依家只不過係有留意佢咁解

Backup佬件事係因為事先冇經達哥同意 再加上有開營利功能 佢並唔係冇功勞
不過由佢開始盈利嗰刻開始已經賺咗一筆可觀嘅收入 即係利用達哥賺錢 講到咁你依然要捧佢上神台我冇意見

至於潮文方面 大部份文讀之前都會提呢文係來自邊個兄弟 假設係投稿嘅文 佢已經做晒要做嘅嘢

睇咗咁耐其實你好多point都係話佢偷人 使唔使講到自己成個作者咁 仲有啲咩「大部份」呢啲字今本就係嘩眾取寵
勸你ff唔好當真除非你有證據

扮乜撚嘢，你咪達狗打手囉
成撚日上黎搏屌搏宣傳

三頁圖都冇幅
你啲論點又廢
我唔係達哥fans,純粹食花生都覺得你好廢

Record 都唔知up左去邊 仲等我有一刻信你以為有花生食

不乜撚歡而散 上次黎鷹先同達哥食完飯仲po埋ig
講撚左有recode講撚左3頁圖都冇link又冇
你都係潛啦

洗唔撚洗每分每秒同你報導呀？

收撚皮啦，你有無圖呀！

達狗vs波台狗

沖完涼未，你老母啱啱叫你快啲出嚟

唔抵得人地朋友多fans多？小毒撚既妒忌心真係好肉酸

你講野有無論點？

句野明明達哥講自己

推

咁你有record未？

backup佬單嘢達哥一早澄清左
用人地既直播嚟揾錢仲敢話比人過橋抽板
仲要backup佬只係要定時坐喺度開個program自己un un腳就自動backup收view收錢
成件事無告backup佬算係咁啦
呢件事眾所鳩知
你話你係backup佬個fd
其實你係咪就係backup佬
附上link一條比大家睇多次

成個鐘都未up到，樓主用緊56k上網

都係到撚狗 放過樓主啦

Record upload完未

條on9仔算啦

我UPLOAD唔到

有無其他上傳網？

最近還好嗎

各位兄弟唔好再回呢個垃圾post

忙

以前同你地罵戰個時仲讀緊u有時候9up
而家出左身 不了

都好耐無見你了

佢消瘦有證據 你有無

呢層唔係要睇backup佬係咪自願咩？
如果自願無錢收就會計落fans嘅自願行為

tlg send 畀我

做野
其實仲有上連登啦
但無咁多時間睇達哥post
你呢 點解咁多時間9up

btw有圖未？
花生凍哂唔好食

我亦都唔覺你講野有證據

佢做警察

師兄個雙重準則真係好奇怪
你話達哥用私自讀人地啲文唔啱
咁擅自backup完upload賺錢又係正確？
點解會講成係幫人宣傳一個借人過橋

唔似

我手足先係做警察

第一句就知你on9 偷人潮文讀

有record圖未呀

WHATSAPP你?

有啊

有圖未？依家咁多方法up圖你都唔識搞？
你貼條link都好 已經唔要求係連登睇到幅圖

達哥有無攞住把槍指住backup佬叫佢幫佢backup?
而且達哥無授權比佢
只係出於好心隻眼開隻眼閉比佢繼續做
之後邊個挑起件事既都係因為backup佬攞左嚟揾錢
有人估過佢賺左百幾萬
無授權情況下用人地直播賺大錢都可以鬧達哥
咪就係有你呢d人blame the victim
同埋睇哂全部先好駁啦
達哥讓步左幾多
backup佬幾多次開post擺達哥上抬
邊個啱邊個唔啱用下個腦分析下都知

唔係有廣告收益咩？

NGO係咪唔洗出糧呀

#107巴打已經答晒你嘅疑問

你用NGO類比就啱喇
如果backup佬係自願幫達哥宣傳 ，咁真係自發行為，收益係bouns

唔係一定要有收益

即係蝕錢BACKUP佬就要自己貼?

開始有幫補就要比番達狗?

相反backup佬借佢名氣落廣告已經算偷片，冇坐監算係咁

樓主=backup佬??
其他兄弟剪埋片想埋標題先放youtube
你成個copy落來放打返個日期就放上去真係辛苦晒
做咁辛苦被人過橋抽板，比我都嬲
G持樓主告達哥侵權

圖呀柒頭

負皮上一頁

又係d 自己係垃圾又酸人地成功唧廢人。

比左圖 你條垃圾又唔放record

好難想像會蝕
不過佢付出時間backup應該會當係fans自發行為
幫唔幫補就要睇佢地有冇私底下deal
例子有MUV,sosadson都好似係

補充MUV同sosadson好似冇賺到錢，純粹有授權
佢地理論上都有蝕eg付出時間剪片

btw有圖未？
link都好

屌你老味！你upload record都upload咗13個鐘係咪過份咗啊狗西？你住邊啊？非洲啊

邊個借邊個名氣

達狗借BACKUP佬係TWITCH上位?

你點知一開始冇收益？
潛在收益又計唔計？eg channel嘅人氣？我記得backup佬channel嘅subscribers有段時間係多過underground dv。佢係呢段時間有冇私底下透過backup佬channel營利?eg搞meeting or直播打機

達哥唔係一直係twitch直播咩？咁佢一直係位到又點上位？真心唔明

我無授權攞你老母個西嚟揾錢
跟住你呀媽出左名
唔比我繼續做宣傳
我係咪應該分享成果
同埋你要唔該我

發覺只要reply“有圖未 link都好”，樓主就唔會覆

的確backup佬有幫手宣傳，但呢個係佢自發行為。唔構成營利原因

有錢搵咪兄弟，冇錢搵就x弟

如果自發行為可以做營利原因，咁我自發幫誠哥宣傳地產就可以問誠哥攞錢？問題係要有授權

有無睇返係G公司建議達哥自己做返
跟住達哥自己做
backup佬就衝出嚟吠
明明無唔比backup佬繼續做

兩睇啦
另一面算隻眼開隻眼閉放咗backup佬咁耐，因為佢真係犯咗法。
感覺呢啲好主觀。btw有圖未，link都好

類比識唔識
攞你錯既概念放喺你身邊既人同事身上
方便你理解當中既荒謬

靠backup佬上位
Goodest Logic

唔講咁多 我淨係想睇不歡而散whatsapp圖

有無上傳網

你柒夠未

你假膠定認真唔識？

google下都得掛
原來真係低能

有少少混亂
達狗係五毛
你又係出晒名嘅五毛波台狗
咁點解要自己踩自己場？

達狗支持占中

我都有圖

你應我未啊屌你老母臭閪

燒山有間接證據
但樓主口講only，連間接證據都無

有巴打貼過上嚟即係有post啦
咁你貼返嗰post咪得

踢波係我嘅興趣 我成日都同啲波友講
只要一日齊腳我都會踢

上個月有間球會開左約比我
其中有個波友唔支持我去踢
話細會無前途 純粹當搵玩 出賣夢想

見到呢個post 特然覺得有啲似

而家係口講人唔見哂
間接證據係要佢哋unfollow對方之類嘅嘢推斷佢哋反面

嚟嚟去去都係幾個人啫 定係無中生有

之類

你仲有無第句

的確誣衊人係唔洗證據
不過睇到你論證嘅層次有幾低啫

你所講嘅“眾”係呢嗰post得兩個

屌你老味搞左成日都未有record圖
係咪你隻狗用左嚟抆屎呀？

+1，見過不過揾唔番

你大陸嚟？
冇證據你真係想點砌人都得架啦
香港講證據㗎你都係返大陸啦

真巧合
講到人數問題佢哋就浮上嚟
唔通佢哋係分身？

兩條友咪撚再扯貓尾啦真係好撚嘔心
都唔知係咪分身嚟

sorry 我同身邊好多人係靠精華佬先識達哥

咩2個啊 眾所周知係同一個人嚟

backup 佬成件事最柒唔係收廣告錢咩?

90後係咁

岩岩食左雞翼下午茶

圖呢？

就食完

見過樓主老母流出圖不過搵唔返
有冇巴打有backup可以post

如果唔係backup 佬每日用心backup剪片
你班垃圾小學雞都冇得睇達哥既直播
樓主用心良苦教化一眾小學雞
點知換來既只係人身攻擊同無理既謾罵
真係鄧樓主唔抵

點解係無理？

豬蛇呢期好得閒？

咁佢即係唔係五毛？你先係？

呢啲就有圖

CHING心水清

撐樓主講出真相

依啲就up到record就up唔到
最多你打返啲對話出黎都當你有

岩，十卜清

同意
樓主應該假膠，想睇佢點FF

屌，又借達哥上位

樓主係達狗打手黎，日日上黎開達狗post刷存在感，好撚無恥

CHING講得好

樓主一定睇大J，笑波子長大

點解咁多人同樓豬玩咁耐

咁啲90後呢？

豬蛇好鳩屎，問你夜晚食乜又唔應機

咁多人認真同個青山出黎既拗

未食，有無好推介

食屎啦屌你老母
日日上黎吹奏達狗

祝你身體健康

剪片？
唔好越幫越忙啦ching
依家係樓主捏造事實出嚟 有本事咪放圖囉
成日都話收到風 聽人講 夢見就真

達狗出幾多糧俾你呀?
有人唔做做狗

你屈我就真係捏造事實

你係達狗打手就係事實

圖呢 證據呢 放廿個鐘都未放到？

佢有撚證據咩，上次開鳩post撐達狗洗撚證據咩

班達粉最叻搬龍門
達哥話唔收錢打機為興趣被人踢爆
班達粉就話有片睇就得
back up佬被人話借達哥賺錢 要俾番錢達哥
達哥用老番window賺錢，有冇俾番錢window
話支持香港自製game 就幫大陸手機game代言
仲有達哥開twitch donate 時未開始收錢 班達粉就話開donate無收錢喎
之後過幾日收錢 班友就唔知去咗邊

係

我1樓咁多論點無一個人駁得到

全部都係人身攻擊

睇到話出賣backup佬已經知道唔撚使再睇落去

因為已經駁唔到

第十頁都無圖

睇完你地咁講 好想問 歌手係咪出賣bt 友同翻版佬

唔知由幾時開始
睇樓主同歌神兩條on9次次用同一個歪理反達
睇到由駁佢地變咗睇笑話
因為啲歪理又無證據又理虧，其實幾好笑

估唔到咁多小學雞Fans

咁啲歌手唔係 啲唱片公司搞到拉bt友翻版佬

曲線宣傳

食左拉麵🍜

反達無問題呀，但反得黎無證據真係好on9

邊間

大圍，新開的

屌鳩你冇圖又駁唔駁到？

今日要開ot咩 咁得閒上黎廢up

有冇諗過佢哋根本係達哥打手嚟，成日有意無意夾硬搵啲嘢嚟講炒熱話題

佢地係達狗打手，我有佢地出糧單

有圖未阿
就黎食宵夜啦，又話沖完涼up

我有佢哋同連狗whatsapp圖

早上無野睇 等左19個鐘又無野睇 想食下花生都咁難

係，扮曬反連反達，實際就係撐連狗撐達狗

食咩宵夜？

一齊食？我叫女

條友真係好樣衰...

lihkg 用戶"歌神譚詠麟"死全家，死無全屍，下世做乞兒斷手斷腳日日乞食。

係咁又點？

吹咩？大把人睇

樓主繼續吠，日日吠

有圖你就放啦on9，無就縮返你老媽子個黑洞度，DLLM on99。問有無link都問撚左幾頁，都唔知咩人黎，就黎70後d啊叔都識用過你。

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

你上咗連登幾耐啊，而家重講梗上傳網，咪撚玩啦大佬

冇料就收檔啦，up張圖都搞唔撚掂。

哦

仲未見阿古路條廢柴嘅？

佢有野做忙緊

yes

一日都冇睇過咩達哥
都唔明on99睇麻甩佬打機？
係都睇靚女打啦

睇怕你都係啲乜9 大Jfans 唉 世界變

唔係光頭系啲fans唔代表係達9fans